全民造星賽果唔好睇 85台決定安排免費榜首大戰為大家下下怒火

荷甲矚目大戰 AZ 對 AJAX
稍後11點45分就會喺85台播出
一定要撐足球呀

CCTVB???

睇波無分台徽

但係你俾咗收視佢

85台無收視的

頂 比錯負皮添
CCTVB

睇阿狗唔好

上呀AJAX

屌奶星文迪講波好悶

阿爾克爾馬
江忠德

中場休息先轉台
等佢嗰段時間冇收視

關你撚事，你又唔係嗰幾百個盒

其實收視係點計？

江忠德要講錯幾多次AZ個名

講咗咩名？

阿爾克爾馬

薛耶治打人 紅啦屌

黃都無

無Promes 無Neres

傷兵無計

onana

佢用手仲衰 會紅

點解AZ個場咁多保鮮紙